屌你老母 好撚多五毛 快撚D屌柒佢地啦

最好扮假膠 扮到好撚中立咁
唔好同佢地嘈 佢地都係假膠
睇下邊個好戲D